1Q題： 師傅最鍾意咩零件

番緊工突然諗到條無聊1Q題：

題目：師傅最鍾意咩零件?

應該會被人秒

絲帽

咁快秒咗

恒管校巴車呔

點解

師父鍾意師母

屌係wo

無料就咪學1q post la
俾人秒左都唔識死撐作過第二個答案

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為師傅鍾意零件啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

有冇1Q題係冇佢

但唔知點解睇親都好好笑

某樣嘢唔silly咪冇

冇錯 1q post就係要答乜都話唔啱
三頁開估

冇 因為萬能答案